幫我嗰fd乞求生日快樂

你嗰fd即係你

你的朋友即是你

祝自己生日快樂